{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 정선통나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約に関するお知らせをお知らせいたします。 未成年者は宿泊が不可能であり、予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 人数を超過した場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合にもペット同伴可能なペンションでない場合には、入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 また、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて処理され、払い戻しもできません。 次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く行為は禁止されていますし、個人的に炊事道具を用意して持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金情報が誤って反映されることがあり、この場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室のご利用案内をお知らせいたします。 バーベキューの利用時間は午後4時から夜10時までで、炭火の申し込みは夜9時まで受け付けます。 バーベキューの利用をご希望の場合は、予約前にお知らせください。 お子様と一緒に宿泊される場合は、安全にご注意ください。 客室内でIPTVとWiFiをご利用いただけます。 データの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをお楽しみください。 駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が不可能であり、予約人数に追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、何か追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設がペット同伴可能でない場合、ペットと一緒の入室をお断りすることもあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて処理され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の破損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く行為は禁止されていますし、個人的に炊事道具を用意して持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金情報が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金情報が誤って反映されることがあり、この場合には自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後4時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用をご希望の場合は、予約前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様と一緒に宿泊される場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内でIPTVとWiFiをご利用いただけます。データの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 628,
        "QA": 814
    }
}